《金融時報》中文網總編輯王丰：明顯地香港示威者其中一個訴求係叫唔係講普通話嘅白人記者去採訪佢哋

Anyone but大陸喱

台灣記者呢